# jin10

jin10mission
#当前遇到的问题
1. CC_CALLBACK_2这个宏怎么构造出实例的
2. asio全都是模板 怎么破

#当前只能由packet的生产机制去回溯

#目前
1. handleMsg索引packet管理器取得packet
2. packet中包含有更新的目的标志（USDJPY）等数据
3. 更新信息一般在packet中读取0x30字节后转换成20字节，其中包含有细线点，锚定点，粗线位置，当前值等等。
4. 循环线图窗标志查找合适的线图窗。找到后利用0x20字节数据进行更新线图数据。

#程序使用

1. 编译后把patch.dll放到程序目录下，打开block。点击block按钮
